今日我再鼓起勇氣約佢食飯！

佢話我地之間已經無咗火花，如果唔介意朋友間咁食餐飯就無問題！

終於完...原來俾女仔飛係咁嘅感覺
成個人虛撚咗咁，好撚心痛

都無一齊過

仲約

有

頭先仲要ot 係公司，個個都問我做乜撚個樣灰哂機
救命，我好想快d 番屋企
好辛苦

係咪post 錯link

好累，但係又瞓唔到
聽日仲要番早
係咪個個都係咁，淨係得我一個係度傷春悲秋

算數啦，女人變左就係變左

愛過既話邊有可能做得返朋友